# configの書き方について

**expamle**

```js
configList.base = [
  { key: 'id', type: FIELD_HIDDEN },
  { key: 'code', msgkey: 'Admin_Lbl_Code', type: FIELD_TEXT, isRequired: true },
  { key: 'name', msgkey: 'Admin_Lbl_Name', type: FIELD_TEXT, display: DISPLAY_LIST },
  { key: 'name_L0', msgkey: 'Admin_Lbl_Name', type: FIELD_TEXT, display: DISPLAY_DETAIL, isRequired: true },
  { key: 'name_L1', msgkey: 'Admin_Lbl_Name', type: FIELD_TEXT, display: DISPLAY_DETAIL },
  { key: 'name_L2', msgkey: 'Admin_Lbl_Name', type: FIELD_TEXT, display: DISPLAY_DETAIL },
];
```

## 各項目ごとのprops

### key

使用するデータのprop key

### msg key

リストのヘッダーと詳細のラベルに使用するmsg key, `en_US.csv` で記述したkeyを指定する

### type

項目のタイプ、テキストフィールドやセレクトボックスにするかどうかなどを設定する

### isRequred

必須入力項目にするかどうかのフラグ

### display

項目をリストもしくは詳細ページの **どちらか片方だけ** に表示する場合に設定する

* DIAPLAY_LIST  
リストのみに表示する
* DIAPLAY_DETAIL  
詳細にのみに表示する

## `condition: (string => ?string, string => ?string) => boolean`

Function to return whether the item should be displayed or not. Return true to render the item.

**Function Arguments**

1. `baseValueGetter(key)` : Return the value of specified key in base items.
1. `historyValueGetter(key)` : Return the value of specified key in history items.

**Example**

```javascript
// Change the label by selected work system.
{
  key: 'startTime',
  // Admin_Lbl_WorkingHours: 始業終業時刻
  msgkey: 'Admin_Lbl_WorkingHours',
  condition: (baseValueGetter) => baseValueGetter('workSystem') !== 'JP:Flex'
},
{
  key: 'startTime',
  // Admin_Lbl_CoreTime: コアタイム
  msgkey: 'Admin_Lbl_CoreTime',
  condition: (baseValueGetter) => baseValueGetter('workSystem') === 'JP:Flex'
},
```